# README #

## Grupowy projekt zaliczeniowy na przedmiot Projektowanie Aplikacji Internetowych i Rozproszonych ##

### Autorzy ###
* Tomasz Bartnik
* Arkadiusz Kulma
* Tomasz Kucharczyk
* Hubert Piskorz


W repozytorium zawarto także drugi program - serwis obsługi klientów, jest on zawarty w folderze PairSongService